{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679759?place[place_type]=GID&place[gid]=2679759&place[latitude]=35.0135836737&place[longitude]=128.6493273284&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 팜스테이펜션"
    },
    "text": "新築されたペンションでスパ客室を保有しています。 また、ムルアン海水浴場まで徒歩7分で行ける位置にあります。 予約はインターネットや電話で可能で、キャンセル時には10%の手数料がかかります。 入室は15時から可能で、退室時間は翌日11時です。 平常運営で、水の中海水浴場では海水浴が可能で釣りも可能です。 周辺には刺身センターと水産市場があり、スーパーも車で15分の距離にあります。 バーベキュー費用は4人基準で20,000ウォンで、バーベキュー施設は屋外と室内にございます。 利用時間は入室後から夜12時までで、プールは使用できません。 また、追加料金があり、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 予約の際の注意事項としては、21時以降のレイト入室は事前協議が必要であり、人数制限を必ず守らなければならず、最大人数を超えては予約できません。 予約人数を変更する場合、事前に連絡してください。 客室のコンディションのため、バーベキューや魚の天ぷら、サムギョプサルなどは客室では調理できず、バーベキュー施設でのみ調理が可能です。 無分別な娯楽や飲酒, 高声放歌, 高声は他の客室に不便を与える恐れがあるため注意が必要です。 個人の安全に留意し、客室は使用後に整理および分別収集をしなければなりません。 ペットは同伴入室できません。 満19歳未満の未成年者は保護者が同伴した場合のみ入室が可能です。 客室内は禁煙で、喫煙は指定された場所で行う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの予約方法は何ですか？",
            "answer": "インターネットや電話で予約することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル時には10%の手数料がかかります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時から可能で、退室時間は翌日11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "刺身センターや水産市場、スーパーが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は屋外と室内にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "入室後から夜12時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールは使用できますか？",
            "answer": "いいえ、プールは使用できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は、保護者が同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙です。喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 330
    }
}